[Kpop]嗚呀 有冇人知呢首係咩歌

男團歌嚟 副歌後有上面錄音呢一句
同埋呢句係冇歌詞 係”ha~~~~~”咁哼出嚟的
印象中應該有mv 我諗應該係主打
係首sadsad地嘅歌嚟

用soundhound啦